大家估下PK鄧有沒後悔拉黎智英?

柄強:黎生，當我跪係到求你，叫你班馬唔好再報啦

點解會後悔？
佢地錯乜都係無後果
黎智英唔小心跌張紙都可以搵紅官判佢坐監

而家都已經無人記得逃輝啦

so what

agree

你要攬炒，黎生奉陪到底...
睇下香港人多人鍾意暴徒多啲定係黑警多啲

佢地唔會後悔
因為政權要你死， 唔再存在， 唔再發聲
佢後悔點解當初一次又一次放生肥佬黎
點解會俾佢做報紙

當一個民主社會既政府貪污到左頂點市，你諗下啲人鍾意暴徒多啲定係黑警。

就好似民國時期果陣，國民黨政府貪污，啲人寧願信黑社會都唔信警察。

後悔
唔好笑死人啦

諗太多喇你

潛建呢啲野,你爆多一百幾十單都唔會扣到佢地血

醜聞有分2種
政治正確
同政治不正確

你挖到料話佢同唔知邊個鬼佬有私交 咁佢就大穫
你挖到佢潛建貪污非禮強姦
唔單止無事 根本係現代版王翦「請美田宅園池甚眾」
無痛腳反而唔會被重用

不過都係要繼續挖

以前報紙佬搞香港政府，無搞到權力機關，可能班人都唔會理你...但而家搞權力機關，警隊仲唔驚到震。

上當初廉記要搞警隊個個都驚到瀨屎，如果唔係佢地人搞廉記，可能英國政府可以一鋪清哂瘀血。

但而家唔係面對廉記，係香港市民搞鳩佢地...
你出多幾單警察貪污，佢地稱果班所謂既暴徒可能唔只搞警察局咁簡單， 隨時政府機關都搞埋。

呢個係傳媒既號招力

睇翻以前啲戲都有講，報紙佬揭發某區探長貪污，佢都可以原告到被告...

但都係需要一段時間令班港豬醒，所以最好佢出多啲醜聞。

黎智英就黎坐監
鄧就黎做保安局長

你咁講其實都錯唔哂，連梁震英5000萬ugl都無事，仲可以做埋政協副主席

任你報又點 官官相衛 怕你D咩?

時間唔知幾時先可以結束呢一切

港豬未燒到自己真係咩都唔理

怕乜, 你估有人敢搞班黑警咩? 唔好傻啦!

點會驚呀佢

報完出黎香港人好嬲好嬲

一支筆既力量可能嚇到鄧生，但搞到佢班兄弟驚到仆街

就算告唔入，都會令市民覺得官官相衛

查唔到pk鄧可能佢真係光明正大呢
btw,都係等記者爆料，支持佢地